[tuto 1](https://www.youtube.com/watch?v=rzDF3xkI5_w)

> pasta internal => pacotes internos do projeto  
> |-> order => a função / classe / componente... sendo desenvolvida(o)

package = nome da pasta onde está o arquivo

> # Variáveis
> instancia com <code>:</code>  
> atribui com <code>=</code>  
> ```go
> a := 0  // cria e atribui
> a = 5   // altera o valor - variável já existe 
> ```
> &nbsp;  

xcvbxcvb